打狗

過程中，總有女士/左膠會話：唔好打喇，死人喇。

對敵人仁慈，對自己殘忍。

用下你個閪腦諗諗，佢捉撚到你，屌闊你個閪十寸。

放低你既道德，唔該。

左膠必定害死人

左膠/道德撚女士，我真係好想打撚柒你地。

真係諗撚起，嬲到震。

返屋企，我教你放低道德，一句說話：

人之初，性本惡。

推撚到比左膠睇，我唔係割你，係要屌閪醒你。

推